[買美股] TD, CS, Firstrade 邊間好？

未買過美股，想開戶買下 ETF，睇長線。

做左少少功課，呢幾間都有 SIPC。

睇返大半年前有人話 TD 一定要開香港 TD 戶口，而香港戶口買唔到 ETF，唔知而家仲係咪咁？

CS 好似唔錯，但要擺 25k 美金...有少少卻步。

Firstrade 有好多優惠，但好似好少人講，規模都比較細，係咪靠得住？

又有無人知網頁介面嚟講，邊間比較好用？

唔該晒

我用美國TD

好似要美國戶口？

牛牛

IB

唔考慮 IB, 無 SIPC + 個個月要俾 usd 10

我上年上網開，嗰陣無提到要美國户口

而家好似開唔到美國 TD，click open account，佢個網迫人去香港 TD

Cs最好，冇錢就ft

Firstrade 有sipc

Firstrade 香港都有sipc??

Firstrade 個介面係咪無另外兩間咁好？

8 securities如何？

lm

自問自答，問左 TD，原來香港戶口都買到 ETF，但美國個 commission free ETF list 香港唔適用。

你肯定買到？之前問過要專業投資者禍

佢係咁答我，但無話有附帶條件喎，或者再問多一次先。

佢網寫要專業投資者仲要有8球港紙portfolio證明

差啲俾答問題條友老點

咁你仲有冇打去追問

係囉，有冇問多次

ib 無spic咩

Hk ib 無

有無辦法開到美國CS?

另外，想買美債，除左CS，TD係咪都有得買?

未用過，真心求教

係唔係已經冇得開TD US account，定係可以照開國際account

冇得開

多謝

巴打有無開過? 會唔會話要返返去香港開戶口?

無開，但有問過，早幾個星期，有巴打試過仲得

唔該哂

再求教，如果比較返收到股息或債息或獲利之後想移返去香港，邊間爽手d?

始終唔係本地，要留意下會唔會有入無出

Cs，用debit card 係香港櫃員機拎返，但每日限1000美金

唔該，年尾試下申請下先

Firstrade被Kiplinger雜誌評為2018年最佳網絡券商

樓主決定左未

在Kiplinger的排名公佈後，Firstrade第一證券宣佈免除所有股票、交易所交易基金（ETF）、期權和共同基金的交易傭金。第一證券的客戶現在可以進行免傭金交易，沒有時間和交易數量的限制，也沒有賬戶的最低資金要求。

then how do they earn money?

孖展，借貨沽空都賺到笑啦，佢免費仲多人擺貨係佢到，幾蚊usd 都費事收

first trade app 好用?

我覺得ok, 我都係淨買入，對我黎講無乜所謂

有部分會賣你trade record比high frequency traders

我覺得間間都有做

沽出股票/etf都唔使錢?

我都覺 保守啲先講係部分
特別係有啲劵商冇day trade限制果啲
我理解係佢地做緊proxy
咁佢地只係賣緊啲客同佢地
圍內既交易資料 咁樣做去避規
有冇巴打清楚其實佢地點操作

可以當參考
買美股好少人留意既交易品質

You can still buy the etf
But you will be charge the commission
If you are PI, the commission charge can be waived

This is because of securities and futures ordinance

未得換理住，呢兩日好忙
得閒啲會再打去 TD 問下

未得閒

網頁係咁寫嘅

香港簽左FATCA model 2，會查到的

FATCA唔係只查美國人咩
唔熟

香港TD原來無得買etf,咁即係廢左
FT完全免commission 點解好似好少人討論

8仔最好

咁on 9 可以買大的嘅外匯期貨，但唔可以買自由度高嘅現貨外匯

要TT過去

因為開戶比較煩對比本地證券行，而且冇打手推廣，唔似某仔，成日話佢地最好

岩呀，冇sipc fdic，又冇debit card ，大額開戶冇現金回饋，轉戶又冇補貼，介面又「精美」，最緊要日日有同一條友唱好，8仔實最好啦

介面最好一定係 thinkorswim

FT 好似好吸引，但規模細又免佣，始終有啲唔放心。

用大行啦，細行你遲下舊錢大左，你都係會轉大行，咁點解唔一開始用大

exactly
我就貪佢個介面

我諗我最大機會開 CS
以規模同使費黎講佢最啱我要求
係衰在要親身上去開戶同要有 US$25k 擺入去

開國際版，唔洗親身去

我想開國際版，預今年年尾開，因為想拎張Debit card，考慮下

去國際版個網無得揀 country 係香港喎......

你夜晚打去cs,佢會教你點做

我都係睇到呢度停左無搞落去，遲下搞返

大貓好唔好

咁其實唔係佢所謂嘅專業投資者（冇8球）究竟買唔買到ETF, 例如VOO, QQQ㗎？但冇理由有條咁嘅policy,其他broker又買得

好似得CS HK有spic
不過要成差唔多20萬港紙